有冇手足已經唔忍心再睇阿仙奴既任何賽事

以前話晒都係Big 4，
贏唔到冠，冇歐聯，恥笑下，人之常情，
但而家連二三線球隊都輸，係輸，唔係和，
講真，都有少少心噏

一直默默咁等，廠軍真係人來人往，至今已經半放棄狀態，搵唔到以前睇阿仙奴嘅感覺，比人入波都係恥笑居多

連季尾衝4都冇埋

淨係呀霸氣盃

廢到恥笑都廢撚事